Базовый объект
==============
Используется для справочников

Структура базового объекта всегда одна (покрайей мере её часть, если это необходимо)

Её можно представить универсальной моделью:

```
CREATE TABLE object_name (
  id int(11) NOT NULL AUTO_INCREMENT,
  name varchar(50) DEFAULT NULL COMMENT 'Название',
  name_lang varchar(255) NOT NULL COMMENT 'Читаемое название',
  name_short varchar(50) DEFAULT NULL COMMENT 'Короткое название',
  description text DEFAULT NULL COMMENT 'Описание',
  PRIMARY KEY (id)
)
```

####Название

Механическое название объекта. Описывается английскими буквами с использованием знака "_" в качестве пробела, допускается не больше 50 символов.

####Читаемое название

Читаемое название объекта на родном языке, допускается до 255 символов и не является уникальным.

####Короткое название

Короткое читаемое название объекта, обычно это возможное сокращение, допускается до 50 символов.

####Описание

Описание объекта, не имеет ограничений на длину и содержание, обрабатывается как markdown.
